一人一句屌柒支那蝗

垃圾蝗畜不得好死